烏克蘭總統無意延長戒嚴令

烏克蘭總統科羅申科說, 除非俄羅斯有大規模攻擊擊, 否則他無計劃延長戒嚴令.

上月25日俄羅斯在克里米亞半島對開水域扣押3艘烏克蘭船隻及船員後, 科羅申科在烏克蘭部分地區實施戒嚴令一個月, 期間俄羅斯在接壤烏克蘭邊境加強軍事部署, 加劇兩國的緊張關係. 俄羅斯仍未釋放被扣押的烏克蘭船員, 並向他們作出檢控.

波羅申科表示, 自戒嚴令實施後, 俄羅斯只將大約一成部隊由邊境撤走.

冇人 backup 烏克蘭